林鄭說風劫已走 打工卻沒法抖

返工需要攀過樹幹與山丘

郭富城既強?

咩教會

富士山下

點教會法

連沒有車也不夠 車錢也都不夠
7蚊一轉小巴需幾百落樓

你就真係咩教會

好喇吓

富士山下?

其實也不算借口 塞車使我顫抖
清早出發塞到夜晚人漸瘦
如若你家有長幼 供書養家詛咒
即使天塌工資都需要賺夠

颱風當天貼膠紙 貼好了便能上載幾次
到吹爆玻璃先懂震驚兩字

你還嫌不夠
我把這層層私樓
送贈你解咒

而林鄭注重用詞 全人類體諒合時
然而遲到了要責罰真諷刺

如地鐵迫到似狗 車廂中無氣抖
波士一句「返到未」人情沒有

林鄭腦袋已生銹 咁都講得出嗎
「體恤一下打工仔」想過沒有

勤工獎給吹走了 高鐵又能渡過測試
瞬間太多不公添置失意事
抬著樹幹往右移 如能獲稱頌便停止
冧樹影幾次 你天天經過幾次 卻沒看一次

高汁

林鄭說風劫已走 打工卻沒法抖
返工需要攀過樹幹與山丘
連沒有車也不夠 車錢也都不夠
七蚊一轉小巴需幾百落樓

其實也不算借口 塞車使我顫抖
清早出發塞到夜晚人漸瘦
如若你家有長幼 供書養家詛咒
即使天塌工資都需要賺夠

颱風當天貼膠紙 貼好了便能上載幾次
到吹爆玻璃先懂震驚兩字
而林鄭注重用詞 全人類體諒合時
然而遲到了要責罰真諷刺

勤工獎給吹走了 高鐵又能大勝天意
瞬間太多不公添置失意事
抬著樹幹往右移 如能獲稱頌便停止
冧樹影幾次 你天天經過幾次 卻沒看一次